Je weet het heel goed, dat weet ik zeker; dit zijn niet alleen maar woorden.
Vertel me dat jij zal weer in mijn mond pissen als ik het je vraag.
Ik ga het nu proberen slaap, maar wat een kans om dit te doen met deze liefde die me verteert.
Ik moet wachten op je mooie brief van morgenochtend, want dat is het alleen die de stroom en de stroom zullen opwinden.
Om half een zou je je aan de gebruiken van deze kamer willen conformeren van spiegels, en omdat je verlangens enorm ontstoken zijn geraakt door de mijne staat, en door het zachte en sensuele temperament van onze lichamen, zou je dat doen vraag me om je uit te kleden, zodat ik volledig naakt kan zijn je wordt gemakkelijker overweldigd door mijn meest hartstochtelijke strelingen.
